［fresh grad]失業統計

有冇fresh grad仲未搵到工
要日日做廢青

日日做廢青
垃圾先搵唔到工 已經fg 50k

洗碗都返住先啦

廢物 +1

做緊閪工

飲食業差啦 冇經驗點會請

洗碗都要經驗？
你咪話係屋企洗左20年碗 chief of operations

好多人等考政府eo ao

搵到 被反口收番offer

biden 上台既話 即考政府工

就算等到再請埋都要下年先返到

攬炒

話考就考到咩 Aco過左 其他好難考 要jre

抵死

expected salary寫50K仲未有得in, 說好的FG 50K呢

比起 FG 50K，職業做兒子仲勁

in左4間
4間都有offer

考未

好多人等不過收好少人

Fg 50k

簽咗約了
政府工我黎啦